九龍塘16歲青年跳軌跪下 雙手合十講「我個life好sad」

東鐵線九龍塘站傍晚6時許，一名16歲男子從往羅湖方向月台突然墮下，在路軌上屈膝跪下。乘客見狀立即通知港鐵車站職員。

警方接報到場，16歲姓譚男子由職員協助返上月台，手部受傷，清醒送伊利沙伯醫院治理。東鐵線列車服務一度受阻，由於繁忙時間，月台積聚大批乘客。警方相信事件無可疑，警方在現場沒有檢獲遺書，列作企圖自殺案。

現場消息指，男子一度情緒激動，職員怎樣勸告都無效，男子又雙手合十，說「 sorry」又說「apologize」，「我個life好sad，好對唔住，我好appreciate你哋(港鐵)」，隨後返回月台。

港鐵發言人指，車長發現一名男子進入路軌範圍，隨即停車並通知車務控制中心，月台職員亦即時按動緊急制，阻止其他列車進出車站。職員在往羅湖方向路軌上發現一名男乘客，之後協助他離開路軌，並返回月台安全位置，事件交予警方跟進。

由於事發時正值繁忙時間，為了讓車務運作暢順，車務控制中心曾作出車務調動，安排個別列車駛往中途站後，讓車上乘客落車並轉乘下一班列車。在確定路軌情況安全後，車務控制中心恢復列車服務。

香港真係愈黎愈多精神病患者

呢度都大一堆啦

唔中唔英

邊位 出黎認一認

讀書讀到痴咗線

會唔會太ABC

我覺得係好事
等中英夾雜成爲痴線佬指標，咁啲港女師奶就會收歛下

我都

東鐵專吸引痴線佬

咪撚阻住人放工啦屌你老母去羅湖站死蹬屌

16歲（廢青）
港鐵都appreciate

佢appreciate港鐵停左架train呀

垃圾
根本唔係求死
係大前提實有人救到自己情況下玩野
呢d只係博同情博出位,自我中心自我滿足撚

人地一時忍唔住跳落去姐

16歲就痴撚左線 香港

sorry sir

係連登仔

嗰度閪閘門講話裝 裝撚咗十幾年 都未裝掂

個life好sad番去問你老母老竇生你出黎做乜啦
唔見+X哥D子孫話個life好sad

我個life都好sad

大把人個life都好sad啦，你估剩係得你一個

今期潮流興跳軌打卡?

加左幾多年車費呀小朋友

me個life好sad

一係跳軌自殺 跪路軌做咩9

好明顯係精神病

影你老味咩
btw 幾時到我

係咪得罪左港女女友

下一個到我

你老母閪 依條柒碌仲要簡正收工時段跳九龍塘
真係死撚左佢我就唔介意等多你半個鐘啦

黃子華:真心話,用英文講真心d

你老母生左你 佢個life仲sad

屌你老母阻撚住晒！！要死死遠d啦屌你老母！

可能係找數

好快到我

唔洗成本可以玩野

龍心推廣左好多年啦

好似話唔見咗5000蚊就痴咗線係度發癲

well, I MEAN 我個life好SAD呀,

愛情陷阱oh life is sad

u又知

#我個life 好sad

做錯事原來指呢樣...

鼓掌難鳴

孤*

失敗到連自殺都失敗，都真係幾sad既

cum沙咪達

呢個post d人咩事

有語癌，sad都正常

我個life都好sad 想jump了

快啲死啦屌

得咁少相

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

睇完D回應
CHILD登不意外

唔死都無乜鳩用

成群痴線佬

算啦
呢班友唔上網打兩隻字發泄下
聽日可能就係佢地跳落去
當俾個空間佢地圍爐囉

有勇氣阻人放工但冇勇氣去求生

笑左出聲 我個life好撚sad

而家啲後生連用同一語言講一句說話都做唔到
真係應該死撚左去

問題兒登細路仔比例真係太多，搞到出面d post無乜邊個睇得落去

冇車先跳軌，姐係唔想死啦，
係咪想扮有自殺傾向當精神病搏快速上樓？

佢都唔係有心死架啦，係要死就有車黎先跳啦

繁忙時間 九龍塘同大圍只要係後面推一推 都可以好多人趺落路軌
應該真係出事先會肯裝

屌跳軌都死唔去
佢個人生到底有幾faIl

呢單點睇都唔係企圖自殺
警察係咪寫錯咗啊 係傻人發現案

老豆醫生黎，本身有病

真係好sad

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

傻人發現案

香港地有邊個life唔sad

真係唔DEAD 都冇USE

佢risk 埋自己條命去博同情
欣賞

如果我喺現場應該嬲到仆街，
但聽到句我個life好sad應該笑到仆街

架車又停得咁好既

係sad既

連自殺都唔成功又廢左d

唉，香港邊個都辛苦，加油

5000蚊唔係罰款咩

有抑鬱嘅人先會感受到呢句嘅無力感，今次佢唔夠勇氣，可能會有下一次。

當然佢選擇跳軌影響到其他人係好仆街，但一個打算結束自己生命嘅人，佢對所有嘢都唔會再在乎。

其實日日喺網上面亂講嘢嗰啲
分分鐘就係相入面嗰類人
真實身份生活唔如意
惟有用匿名身份亂鳩發洩

扮撚晒咒嘢 根本冇去死嘅勇氣
真求死嘅 應該要趁㗎車就駛到時跳落去 咩都唔撚駛講
最憎呢啲唔死又死嘅人 最搏乜
利申冇自殺勇氣

港男真麻鳩煩
正臭鳩

有可能
佢地見到呢D新聞屌鳩個事主
目的就係唔想自己變成下一個事主
所以俾個位發泄下都好既
香港真係壓力大

完全無人理條友心理問題
香港都真係好痴線

佢mental 有problem
不過nowadays愈黎愈多people 都share that

我個life好sad呀